覺不覺「gel定頭」呢個term好能好笑

未xxx就gel定頭

😂😂

樓主甩哂啲頭髮冇得gel又唔俾人講

我大把🙏

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
今年四歲_78cm
(狗隻#37719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?